[分化完未？]黃嘅定義

簡單題目:

發夢手足上前線中彈，然後食左個大家樂外賣叉飯

黃定藍？

咪鬼再推走可以成為自己人嘅人，推走佢哋有咩好處？贏左咩？真心覺得係對家帶風，搞緊kol100突然出個分偽黃YouTuber，再講，

邊個定義過黃係點架，無就唔好不停捉人做得夠唔夠啦，打死共產黨呀，認清敵人呀